啱啱係金鐘站轉車既劉穎妍同學HI~

我想識你呀

死毒撚死撚開啦

陣痴漢味隔住個mon都聞到

如果你知我係邊個你一定唔夠膽串我

你邊撚個呀